［突發] 澳門警方巳將涉嫌對香港遊客恐嚇勒索的士司機拘捕

(澳門電台消息) 1名 20多歲的士司機懷疑濫收車資，治安警根據網上流傳片段找到懷疑違規司機，有人承認是片段中的的士司機。
片段中顯示有乘客在葡京附近欲前往外港碼頭，被司機索取 200元車資。
治安警稱，事件中的的士司機去年 7月至今，涉及 12宗濫收車資和 1宗拒載。片段同時顯示他在雨天涉嫌沒有協助乘客搬運行李，以及沒有填寫行車日誌等違規行爲，已移交交通事務局跟進。
治安警又呼籲市民和旅客，舉報一旦遇到的的士違規行為，警方必定依法打擊有關。

澳門黑的無罪
要求無罪釋放

治安警又呼籲市民和旅客，舉報一旦遇到的的士違規行為，警方必定依法打擊有關。
係咪要笑,澳門完全唔會理

收我附加費？

做show 交人
禁閪到咩

咁又唔係既，我試過一落的士，有個警察過黎問我邊度上車，收幾錢咁，其實都唔係話完全冇做野

前門拉人後門放人

澳門個邊消息話個司機比差佬打到好傷

澳門黑的，是黑色的

呢位司機大佬等等 ，等等先 ，我叫你等等呀

緊係啦 揚曬登曬報wo 上頭仲唔屌到班細的仆街
班細的拉到佢仲唔打獲佢咩

信就傻啦澳門好細大家都好易識咁細既野會唔會打呀